小司機Noddy(Noddy) 最得意嘅木偶

小司機Noddy(Noddy) 揸車仔通處走

最得意嘅木偶

Bump bump車出動

中山大笨象

小西窿Pussy(Pussy！) 似碌勁既木偶 (fuc k fuc k fuc k)
小西窿Pussy(Pussy！) d精子通處嘔 (fuc k fuc k fuc k)
往東莞出動(Pussy！) 載住你去fuc k (fuc k fuc k fuc k)
一起有西Hi 大聲笑 大富豪內最響 齊來做朋友！ (fuc k fuc k fuc k)
小西窿碌莖(超勁！) 似摩打快又臭 (fuc k fuc k fuc k)
小西窿碌莖(超勁！) Hi千次無話抖
小西窿碌莖(超勁！) 插住你呀媽
BT果粒seed 變AV go to school by bus 齊來做 (fuc k fuc k fuc k) 朋友！

阻住你去街～

蓋世寶…

砵砵車出動